★陪捱！】為抱孫！點都要生仔，將來捱死係個孫的事！

樂富居屋銷售中心今早設有2個交表箱，另設詢問處及填表區。王太一早到場幫兒子交表，希望購置將軍澳雍明苑單位，她稱36歲任職建築業的兒子去年4月結婚，與太太月租約1.1萬港元居於旺角一個套房單位，租約更列明不可「生仔」，她表明已預留數十萬港元冀助兒子繳付首期，「都想早啲抱孫，咪博吓囉，唔得都冇辦法，唔通跳樓咩」。

無恥

廢老：只求自己過下手癮，show off下，不理別人死活

我阿媽都有幫我比首期

生女囉

可能有回報，但d廢老又唔鐘意女仔

租約更列明不可「生仔」

全世界仲有冇地方會咁唔人道

生咩都好過生你啦

i am not投資產品

u worse than Junk bond

劏房業主都知窮人生仔正仆街

死廢老，玩孫，最多咪俾你玩幾年（個孫會大，你就冇興趣）

但個孫生存在香港要捱幾十年，點計數先

今年初兒子原定計劃購買土瓜灣一個270平方呎單位，但索價高達500多萬港元，計算後無力供款，最終撻訂，損失了數萬港元，「係差50萬，供唔起就係供唔起」，

樓主眼紅人地有阿媽幫比首期？

居屋首期都要人幫 抽中先講

係

為咁做為佢好 住套房都生仔真係正一仆街冚家剷

租約更列明不可「生仔」

唔知仲有幾多其他規矩冇講出黎

窮人生仔以為有金執

對住港豬唔洗講人道

香港呢個地方真係玩撚完
竟然可以睇到呢啲事出現
又可以有人接受覺得無野

到時佢識跳樓嫁啦

生仔先唔人道
逼死人咩

睇居屋新聞 大把呀爸呀媽 重有婆婆幫手比首期

養兒守老出世個班重比人嫌緊唔夠家用

公平咩

On9最多咪咬老綜
驚閪咩
你唔生 班支那人都係繼續生繼續咬老綜架啦

.......窮係有原因, 買樓計算都唔識

有得咁寫架？

隔離咪有個國家唔俾人生2個囉

唔見奶波魔魔嘅?

Full pay都唔想生

其實有冇灰色地帶走
我生完話幫手照顧親戚個仔

咁你班港豬唔識出嚟反吖嘛
一日到黑要返工不了吖嘛
有乜撚計啫?
唔反咪當你哋接受咗個遊戲規則囉
咁不嬲香港個遊戲規則都係業主做莊租客做閒㗎啦
做業主嘅唔恰你恰邊個?
唔俾生仔咪唔俾生仔囉
份約寫到明你都走去生嘅人哋趕完你走之後按金都可以殺埋你，吹呀?
好話唔好聽人哋鐘意租約寫埋房租由你老婆一次性交一年都仲得
鬼叫你班窮閪港豬窮得嚟又咁錫身甘願做奴隸咩
唔鐘意咪唔好租去瞓街囉
你唔租大把人租

如果咁寫

為住戶安全起見所有住戶均需年滿18 歲,
如發現違規可以立即沒收訂金,
限住戶7 日內遷出

tldr
返工

租約更列明不可「生仔」

連登仔不可打J

認真問如果生左業主告起上黎，窮人洗唔洗賠錢

收訂 + 趕走都夠爽

其實大把，出一出街全部普通話 大陸人一等公民

已經好人道 生出來托咩
業主可能係連登仔
窮人生仔正仆街

好心建造業就咪撚生
自己學識又唔係好
你話你肯教識教就話啫
最撚怕生完之後窮養
讀埋啲垃圾學校
一事無成咁就仆撚街

唔係唔俾你生，但生咗唔該咪撚當垃圾仔垃圾妹咁養

覺得佢好有良心
百靚尺仲生仔真係累人累物

養兒當投資

係咪林雪？

生咗都無

唔計數就落訂，真係咪撚生仔害撚死佢

劣基因唔應該留下代

志在 找人陪